34歲人 一直做緊垃圾工 唉....

HD畢業 考左幾年政府工都入唔到 一直做緊低層雜工 人工低過保安

真係好灰......日日訓醒都覺得好抑鬱 有冇過來人可以分享下

社會係要有你呢d垃圾做低層工作
謝謝你

保安幾多

考保安牌

咁點解唔做保安？

職業無分貴賤

無你呢啲咁嘅人，我返工邊個賣餐蛋治我食

有冇20k?

12k都無...

師兄考邊份工咁難考

搵間學校做TA好過

又一隻波台引戰狗

blocked

冇50k標準連登仔都達唔到上乜撚高登

你考邊份政府工啊？ 試多幾個唔同職位啦

連登無愛，2樓係垃圾人渣
樓主唔好咁灰心！學梁啟超話齋，當大總統是一件事，拉黃包車也是一件事。邊種職業都係可敬的。
btw，小時不努力 老大徒傷悲。你都係認命啦，自作孽。

邊科HD畢業

真

讀咩？

考政府都考唔到？
你英文咩分

你依啲人真係一啲禮貌都無

34歲 入政府個難度應該幾高
要賺錢就學門手藝 辛苦好多
但繼續做hea工 遲早俾人炒埋

咁又唔去增值？
做毅進仔5科合格都好呀

其實政府係連二級工人都爭撚到閪咁

我同你差唔多年紀 支那大學學歷 之前支那工作 依家翻香港 冇乜工作經歷 高你少少人工
養埋老婆BB

痴線點解會有啲咁唔尊重人既留言，，
樓主唔好在意

咁你去考個保安牌咪好啲

連登充滿無尊重及同情的人

月經post

依家發奮努力都未遲，千其唔好妄自菲薄

人渣論壇講尊重

不如試下轉一轉工作環境～
做飲食又好 攰就攰啲 一個月都可能起碼萬六/七先
如果唔想咁chur 考個保安牌都得架
起碼多過依加呢份啦

好心啦成堆偽善撚
佢34歲人仲淨係識講自己點唔得
幾次都考唔到政府工，仲唔識轉其他方向，進修或搵一技之長，繼續得過且過，唔係垃圾係咩

我懷疑樓主身邊附近都係呢d偽善撚
令佢以為自己好慘
其實係垃圾呀你

一畢業入左依家公司做
差唔多2年半
雖然大公司，但細dept，全部c9日日係度講湊仔
大部分時間自己一個食
做野近半年做到好＂立＂，唔知係咪好厭倦，突然成日錯同做野都好似唔想用腦咁
人工唔高，得16k，2017加幅應該都好少，係咪應該開始諗下轉
過左三年有冇變高層呀Ching

屌咁轉工啦

冇50k唔好同人講你係連登仔
我樓下清潔阿姐人工都高過你

我大你幾年都係搵多你少少
不過份工好HEA咁解

你到底咩科HD畢業 做緊邊行
咩都唔講點幫你

去做譚仔都16k
唔明二樓有咩問題

做左兩年幾無論有冇興趣轉工都要搵下工，幾碼知道自己值咩價

比d尊嚴 12k都冇重做

考個貨車牌巴士牌都20k以上喇

去報狗，多謝

唔好咁口臭啦

係佢自認自己係垃圾喎，係佢自己睇低自己先

樓主你咩科？
12k都冇？一係你人有問題，一係你個科係乞食科

我都係HD畢業揾緊23k

同笑鳩人果條友講
我夠洗有心

我從來冇諗過我可以去到呢個地位。

比起最有錢的富豪、老闆，
Elon Mask、Jeff Bezos、Mark Cubin...
我依家唔算好豐足。

但我有能力俾到屋企人理想生活，
能夠回饋返社會，
仲有餘力買到我嘅dream car，dream house。

回想返三年前，
我的負債達到四百萬。

當時的我
❌ 冇知識
❌ 冇技巧
❌ 冇能力
唔知點先可以搵到錢。

但去到三年後嘅今日，
我嘅收入已經去到八位數字。

我回頭總結返，
最能幫助我成功的秘訣之一，
就係銷售技巧。

因為銷售
就係達成交易的能力。
為公司帶來收入的能力。

喺《21 Days Top Sales Challenge》入面，
我會教你最有效嘅銷售技巧。
成就我八位數字嘅銷售技巧。

因為我好肯定，
每個人都有能力成功。
你所欠的，
只係一個機會，
一個已被証實的方法。

睇你想唔想變ga je, 事在人為

咩hd

標準答案：aco/ca

有冇考慮轉行呀?
巴士司機都兩皮啦

既然人工都咁低 點解唔搵份你覺得有意義有興趣既工做？

慢慢做早幾年
搵吓啲朋友夾幾個一齊
自己搵嘢攪下接啲嘢做吓
做清潔都未必冇出路嘅
有時啲單幢樓嗰啲都好好做㗎
接呢啲單都唔會太難嘅去傾吓囉

其實唔明點解唔做保工
返工坐到放工 人工又唔太低
做夠三年主任 20k up
做夠五年督導 25kup

唔好放棄啊，諗下搞下小生意，話唔定發到圍

練體能考入境 海關囉

唔好玩啦師兄 唔好玩而家 而家大學畢業ca 散仔大學生爭到仆街 平均50個人爭一個位

上一屆100個人爭一個位

仲要大部份大學生

你自己放下唔到身段去做啲下欄工
條路你自己揀, 又有咩好講?

做洗碗,做保安, 做地盤, 點止12K 呀

低過30k不如係屋企做廢青好撚過

咪係
樓主開完呢個垃圾post 會解決到問題？

咁都要試架 放工去練咪得

你自己喺 唔好話埋其他人

你個名

睇唔到樓豬標題口臭先？
左膠死撚開啦上網都要搶高地

而家D 50歲姨姨都會進修下, 拎張cert出來做下診所接待都接近15k
其實你應該認真進修下, 唔係真係等運到咩..

喺你老豆 字都唔撚識就學人上網

考個車牌做柴可夫都唔止12k啦
好心唔好俾藉口自己啦
你一心hea過就邊個都救你唔到

考ca啦 見你正常人乖仔就會請

50人爭一個位喎 咩撚嘢乖仔就請

同埋30幾歲 唔請啦 師兄唔係唔知呀 ？

試下去搵銀行teller,應該都有15k up,或者去考aco，看更可以到退休再做嫁

唔撚洗聽連登仔講嫁
佢地個個9 up 50k
aco起薪都係約15k
但個個都搶住做，
係呢度睇得多連登仔9up
只會灰到做唔到正常人，
加油！

12都冇真係過分左

你考過未先

我考戈時乜都唔識 請左

同期有個男仔同我一樣 乜都唔識

個樣乖 聽話 見你唔會搞麻煩 多數請

我冇資格教人做乜做乜
我都係讀書唔成嘅垃圾
讀副學士半路QUIT咗
有考過好多紀律部隊都係入唔到
體能冇問題 都係衰面試
之後做左日資公司幾年SALES
上到SENIOR 準備上AM
頂唔順人事(女上司)/制度裸辭咗
之後輾轉去咗做紮鐵
做到而家 做咗4,5年
係好辛苦 我都係睇錢做人
成日見你地有人開POST話做乜做物又嫌錢少
但事實係好多工 你肯做係可以得到更多
係睇你肯唔肯放低身段去做

同問

保安都有14k

咩科?

咁咪做物管或者保安

吓，34歲仲大把時間啦
快d搵野去進修啦 仲等？
你唔滿意想改善一定伴隨痛苦
快少少起行仲好

好多18k up
做幾年肯定上到主任20k up

好過做埋沒良知既正苦工

可憐之人必有可恨之處

屌你啦 冇講政治都叫左膠 知唔撚知左膠點解呀
同d人鬧男人玩女=男權有乜分別呀
無知到呢

翻左幾日工個人已經勁抑鬱

樓主只會繼續每週開Post叫春呻 但唔會做任何改變

9成9啦

平凡人過反平凡生活 唔好諗咁多

咁講係仆街 但亦係事實.....

樓豬都講緊自己垃圾 你jm9?

得罪講句 自己垃圾唔生性 冇得怨

揸下車囉

跑下台 d司機都幾ok呀 黃台萬歲

下？咁關左膠咩事？

12k ...? 有乜可能
你係咪有殘障之類?
譚仔渣巴士都20k 喎

機會一直都有
你唔做姐
地盤工都宣傳左好耐啦

Tag錯左 關口臭咩事？樓主都講自己垃圾 你呢d p牌仔就真係口臭啦

唔洗咁Mean掛。你唔出聲無人話你啞架！
但如果樓主一時睇唔開，你地呢D網絡暴力就係害死拒既殺人兇手

咁小野都睇唔開
咪撚上個個50k 標準既連登啦

做譚仔呀叔 15k

巴打

34歳人啦，仲唔認清事實，咁就mean？
社會比我mean既比比皆是，到時又死呀？

政府工個9個都degree起跳啦

有冇諗過考差佬呀？佢哋要人呀

咁你轉工係真係無風險
就算你搵唔返同一個工種
去做譚仔重開心啦

自己都唔幫自己，冇人救到佢。正正常常，做兩，三年轉下工，人工已經加二，三千

考CA囉 唔洗管人 就算有OA WM 都係ACO管

ACO多閪位 下俾OA WM CA玩 上俾EO玩 如果唔係為左多個6000蚊 CA係無敵

如果拒有朋友可以呻下，同其他人關係好D，咁拒都唔洗上網度講啦。拒生活面對好多壓力，自我感覺差，每個人人生都有唔同既煩惱架啦，你地俾D同理心唔得既咩？你覺得拒係Loser咁唔睇咪算Lor，係都要插人幾刀，JM9？

到時拒跳左落街，又係一個2020無可疑既數字。但你地網絡欺凌者身上會背負一條人命，個天會懲罰你地。

勿以惡少而為之。

咪撚害人啦做保安都好過做TA，狗也不屌

對唔住，我係賣樓唔賣蛋治

做TA要識揀學校
有啲係好痴，不過都有啲學校好撚爽

有囡未先

其實係香港社會比左好多不合理嘅壓力香港人，呢個post d人唔去屌呢樣野，反而加多腳踩樓主，唔知做咩野。

其實連登d價值觀都好有問題。

好過讀完master做lab搵12k

ACO玩EO你見過未
仲要俾A佢

馬死落地行
做地盤學門手藝啦，不過如果嫌辛苦你就認命啦

我同你一樣大。失業兩年多，做啃老族

保安 12碼有18k左右
加油！

唔同意
做警察賤過地底泥

左膠俾人講中咗發難

你都識講低過保安
咁點解唔做保安

渣巴士係唔錯，又唔怕失業

Agree。唔係想做大愛撚，但係唔明點解D人睇唔出呢個係求救Post，仲插多人幾刀？正面D，傾下計，比D建議樓主唔得既，係都要踩低人地。

係咪香港人個個都壓力太大，要透過踩低人地先會建立到自己既高大形象？呢種風氣好唔健康。

睇人仆街最開心，係民族特色

三哥人工好似$18000 仲要包一餐

我一陣就去跳樓

難以置信喎30up HD學歷
堅唔堅

唔博果啲老鬼就沙扑姐

好威威 好撚型呀

喺同係都唔識分，你讀完中學未？

你sale乜撚？肉體？ptgf?

個個都manager 咩 總要有人俾人manage

唔會呀
有朋友都33
最近都入到
（1個懲教 1個海關）

香港大把30左右仲搵緊15k樓下
邊似連登仔個個咁出色

Brian cha真名上連登

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

見高拜見低踩

庇護工場？

不嬲都覺得係，俾連登仔奪到權，都唔慌會關心弱勢，成班冷血自私閪
光復香港喎，不分化喎，屌你老母最撚帶頭分化係哩班連登小學雞

呢個真
做兩年就要轉一轉

2017?

真係得罪講句
乜你覺得佢生存咗三十幾年
期間會冇人俾過建議佢咩？
佢係有聽嘅就唔會三十幾歲人收入連12k都冇啦
就算啲cm mean又點？唔係講緊事實？
樓主係咪垃圾佢自己心照啦

巴打考個水電牌
好多機會

拒你老母
“佢”都唔撚識打

十分同意

進修增值自己係令自己上進嘅不二法門

咁收緊最低工資班人未連垃圾都不如？

根本香港生活開支不合理地高，人工中位數又低（多得d仆街老細），但好多on9仲見高拜見低踩，但佢地本身又唔係有錢到d富豪級數wor

人工仲低話保安做咩唔去做保安

唔俾人唔識in咩，仲有咩grade 係無意思。何啟明果種英文AL 可能oral 份卷肥，其他卷ABC 拉上去

睇吓幾多歲啫
講真30幾歲人收入連12k都冇 又冇去進修 得個HD學歷
唔評論佢係咪垃圾先
至少呢一切都係佢自己攞嚟

點會34歲仲12k 就算做跟車都一定多過12k .樓主究竟你番咩工

上網做人洗咩咁虛偽

真心唔好呃自己

呢個樓主隔一排就開個類似既post放負 次次開完個頭就無咗影 人地問佢咩工俾建議佢就回都唔回 可以肯定佢有目的 唔駛理佢

過30歲大把人12k啦

連登唔好咁平衡時空啦

好多餐廳平時薪都係得40

點過12k

佢情況似我，我自己有儲錢，30歲前都可以申請grant loan，我就計到盡28歲quit 左13k 份工去讀速大，兩年來靠grant+scholarship+炒股+暑期工，學費由14萬4千拉到得番3-4萬左右。
佢34歲... quit 左份12k工都未嘗不可，不過無得拎grant? （你入到八大無論幾歲都有grant loan）。
反正機會成本基本上係無🤷‍♂️屋企可以既話就辭職讀書

笑左 解釋唔到仲死撐 連咩叫左膠都唔知 到底有幾蠢幾低下先可以唔知咩叫左膠

唉我又係四張幾打份廢工

人云亦云，佢講嘢都唔經大腦

做保安/物業主任 -> 考房屋事務主任頂薪有50k
Fatfat

size doesn't matter

Brian cha

上個月先開完話33

只要你努力，
終有一日你會達到我呢個高度

其實唔好怪樓主，有時如果你班朋友係雞蟲，你自己都好易變雞蟲，一係割席，一係識班有團火既人會改變既人。

關口臭咩事都問得出
你文盲定弱智
我只係講一句唔好咁口臭都可以幾個人攻擊
以為連登愈多人周圍屌就等於香港個網絡氣氛好有批判性呀好清醒呀
BLM咪就係你呢d人
連以前d逝世名人都屌埋以為咁就叫好敢言喇好與眾不同喇

飲食業最唔洗怕捱餓！

樓主潛咗水好耐

'aco都可以考幾十年都考唔入喇
要抽中先得

ON9 P牌仔

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

去波台走個圈
你就會知所謂兩登文化係咩

連登logic: 你有少少少少少少道德就等於係大愛左膠/ 周圍踩人= 有思想、勇敢

所以連登係好多社會失敗者
人生失敗 喺連登就展現強烈仇恨

激勵樓主 用心良苦

左膠不願面對事實😂去美國幫黑鬼含能啦

其實係事實 不過唔岩聽

連登FG 50K

做食蕉咯，再唔係醫管局文職，日日請人

屌你真係同自己講野
接受唔到自己蠢到唔知咩叫左膠

多謝樓主提供笑料

真 樓主起碼都叫腳踏實地做野 屌曬你地班垃圾 連基本尊重都唔識拉低連登水平

離開依度啦

岩 認清自己係一個平凡人啦 咁大個人仲發白日夢

做咩咁多廢物碎左個玻璃心
依度唔係個個fg 50k架咩

難聽過講粗口，
最後個句畫龍點睛

點解唔做正義大師-popo

但有分價錢

考aco唯一出路，認真。

Ca aco唔分年齡
大把人3x歲入職

雖然口德分-1000
但我鍾意

譚仔啊jer都15啦
你讀HD把撚咩

但係都唔係34 12K都冇下話 -.-
任何一條FG出黎都唔只

(認真覆的
建議你轉工
如果你唔抗拒老人家，唔怕污糟
可以考慮讀個保健員牌，有啲老人院保健員同護士做嘅野差唔多，都係派下藥，洗下傷口，跟下覆診，手板眼見功夫，通常新牌做一年左右私人院舍，就會轉去政府院舍做，17k起，(但有啲院舍就要換片)
基本上政府院舍係跟公務員調薪，年假多，準時收工

放心
香港地人工高都係抑鬱
冇分別

btw 樓主一個月前先30歲

原來有禮貌= 虛偽
你真可悲

我尊重洗碗洗廁所果個
多過d 有錢金融銷售員

因為d 洗碗洗廁所的人價值比d 金融銷售員高。

假膠post
不要認真

好彩我dse 30分，讀緊ok既科

唔洗做垃圾工

好mean 但sad but true

有車牌就考的士，大牌

係咪PR公司啊你一日開咁多個post

上網都講禮貌 就係虛偽

HD邊科?HD fresh grad 都唔止12k啦 消防都有兩萬喎ching
最緊要人窮志不窮呀

請，50歲都請，政府見工 一定冇性別歧視,只不過好少人咁大年紀去見者，我知既就有攞

話人mean果啲真係唔知咩心態
細時唔讀書 大個就要做垃圾工 好客觀
咁都接受唔到依啲字眼 證明都未接受到現實

咁個社會係好多低下階層工架啦 如果唔係平時邊個serve你地 都唔知怨乜撚

紀律部隊不嬲有性別歧視
唔知請友返去坐10年八年就走

唔好乜撚都賴波台啦

連登仔奪權只會係劉邦，朱元璋，毛澤東，習維尼之流

已經見到連登仔掌權後會取消哂所有社會福利，取消最低工資，然後再係電視記者會笑鳩你地唔努力唔進修，點解人地得你唔得

唔關份工事喎
似人垃圾

咁你條廢物又搵幾多呀 3年前搵16k依加有30k未呀有資格笑人咩你

咩叫唔識in 廢就係廢

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

咪假膠啦，樓主咁撚蠢，可能真喺會課金俾Brian Cha

講依種說話嘅人都係離地撚，真係咁可敬嘅話，又唔見梁啟超走去拉黃包車？

連登社會垃圾話廢柴先入政府做，樓主是人上人

咁佢係垃圾做低層工

你個marketing sales 又點

奪你老母權咩
拎返本應屬於自己嘅嘢喳
露底啦屌你老母
拎嗰少少人嚟代表全香港
係呀香港人只配做強國奴隸呀係呀

咁點解唔做保安

連登幾時變到香討咁有愛

笑撚死 連登仔最無人性架啦 出到去已經要帶面具做人 依家係度仲講仁義道德

這裏是中國，這裏是香港。

人工有分

點解唔做保安
識少少英文，做d高級住宅
升supervisor都有17-18

有無自我檢討過點解會咁？
人要自我進步增值先可以繼續向上爬

啱啱先有個post 話30歲50k係基本野

上個post先見到樓主

真係好撚仆街
冇口德到咁
你現實都應該係垃圾

唔好乜撚都賴cc台啦

40歲前入到政府就得

唔怕辛苦考個郵差都point13🙄

有無諗過做銷售？ 低學歷都可以搵到錢

咪都係supply demand

一撚模一樣丫
係差在未考過正苦工
日日起身想辭職心情低落
長期放封辭職信係背囊

喂大佬 知不足就增值啦
改唔改變係決定係自己手上

正如我都需要你呢種垃圾
娛樂我

你番緊份咩工

咁仲唔去考保安？

行行出狀元...
努力d升做高級保安

因為你係垃圾

唔通個個做老細咩

唔識尊重人，比你搵幾錢都冇撚用，人格有問題

把口識收幾時等於偽善

讀左書都唔代表唔使做垃圾工

如果冇乜物質需要，我強烈建議樓主拎老綜，咪浪費生命服務啲人渣

偽咩善
樓主身邊朋友一定知佢係爛泥
爛泥屌佢都無意思啦

進修啦清
得個HD係會死架
如果唔係專科嘅HD，係會死多兩錢重
但千其唔好讀mechan
機械工程 自毁前程

11000
10hrs

樓主你自己唔跳出舒服空間, 條路你自己㨂

例如你份工無野做 日日淨係嘆冷氣

肯捱去做地盤
做幾年有經驗，有大工牌
可以月入3-4萬

但問題你肯去捱咩
日日成身汗，又辛苦

你唔肯豁出去 唔肯辛苦
無辦法

想問吓點入行

假膠

你先係垃圾呀
垃圾

政府工就唔垃圾？

仲叫樓主讀書真係on9
揸的士算鳩數啦

申請咗公屋未？

你係咪覺得自己好幽默？

到你開始搵另一半
試吓同條女咁講
Sales妹都睇唔起實Q地盤佬

拿
你肯讀兩年EN 都可以做下護士
人工唔錯又穩定
再唔係學返一技之長啦

去抽公屋，抽到就變人生贏家

醫院HCA

我份暑期工都仲高人工過你

好撚仆街..

就係有你呢啲廢人
先有啲閪老細出埋啲咁嘅人工

食幾多，著幾多，整定。人貴自知，但又唔洗太絕望，係你能力範圍內做到最好就得，唔好迫得自己太緊啦

我都試過呢個經歷
試過一年半入邊返好低人工既工，一邊懷疑人生
每日都好抑鬱，唔知自己有咩目標，夜晚訓教前喊，日頭起身又喊

就係舊年終於踏出第一步辭職 離開舒適圈 讀返書進修
宜家終於知自己想做咩職業
呢段日子並唔係空白期，而係比你裝備好自己
所以 樓主 你要清楚你既目標，政府工都有好多工種，你想考咩？紀律部隊定文職，有冇好好了解過工作條件同內容？有冇做好準備？

加油啦，呻完就重新振作，只有自己先可以幫到自己呀💪🏻

即係咩？

仲有工低到咁
唔好吹水喎

做下議員助理都好。

做地盤囉
又要舒服又要人工高，好難架wor

前題你又冇學歷同network

咁做保安啦

係咪半工讀？諗清楚讀咩先辭職？過多幾年就30，都仲未有方向，呢家都好抑鬱

屌你老竇，你真係好仆街，不過我鍾意
補番句父親節快樂先

23 HD grad乜都報名學 好驚自己脫節
睇到你個post好似睇到自己將來

波台狗話人垃圾

咁真係戇鳩左d
12k都冇不如炒散啦

2樓波台狗可以無視

做樓面都萬5..
如果巴打講既係真既,份工就咪做啦

咁點解你唔做保安

低過12K? 18歲申請公屋依家應該有啦
50K收入都唔夠你黎喎

有左公屋再綠表買樓 一野反cup

加油

唸下進修個專業技能返黎啦

加入警隊

坐係度12個鍾，人都顛

開要以為一定個個笑9樓主..
但睇好多留言都好正面

政府外判文員 都唔只萬二啦

唔好放棄!
我都得個HD
宜家都叫有份2XK既工

"細時唔讀書,大個就要做垃圾工"
得罪講句,講得出呢句既人,一係條命生得好睇唔到,一係就係未入世既小朋友
前者,何不食肉糜?
後者,的確學校就唔會教呢D野既,但未來社會自然會教曉你

其實係有既 大把閪港資開價9-11k
但多數水鳩Fg既垃圾工 好似啲OA 好無野做個啲Clerk都好少會過13k
唔好講34歲 你24歲都唔應該返連12k都無既工

以前讀緊書都可能會屌你冷血
但入到社會做野就明真係好現實
無可能個個都50k
能力低既人就係要做低層工
個社會先可以平衡運作

仲有樓主話自己12k
唔想踩樓主
但好多唔要求學歷既工最少都去到14 15k
飲食保安地盤司機
會唔會試吓轉行？

u記都差唔多14...

就廿歲搵緊8K

唔好再講啦 我仲慘啦屌

請善用起底功能

佢讀埋hd啦

你係低層咪做低層工囉
係到怨人工低過保安
咁又唔做保安
有案底？

retake HD ， 最好讀工程/商科， 出到嚟大把世界

你同二樓有乜分別

算啦部份人係咁 自己唔係有料到都要踩人一腳
為求踩完人有返些少優越感
話"呢個世界大把人mean過我啦" 就大行其道講說話有咁賤得咁賤

但我唔明
樓主有HG有guts考政府，都叫博過，不過單一投資政府就危d...
但不需放棄絕望，嘗試其他工作同時繼續申請政府，upgrade自己

其實裝修真係唔差
入下d facebook group望下，你唔會覺得個d人覺得自己好慘，講野好積極
因為佢地睇到自己工作成果，交貨個下好開心，搵得又唔少

樓主不要太執著一成不變
好多時結果可能在於你不想變
你肯變下有時未必如你所想，但都會比不變黎得有意義價值，做人會開心d
好似我見好多廿幾三十年輕人係港鐵做助理個d咁，個d都得皮幾個經驗都未必好有用，但佢地enjoy，就唔好靜張錢係同價值掛鉤

做12碼保安

你先得嗰20歲

其實唔洗咁認真
樓主回左一次post就消失左
起一起底
出面就係咁開post

樓主假膠

創業la.
做人要夢想

2xk就收皮啦好嗎

我個連登手足個個50k

廢就廢
年中幾百幾千人公屋出身但入大學
當中不乏讀醫讀神科者
你班垃圾人又廢環境差又不知上進
劣等基因一無是處但又要遷怒社會話社會迫害
何不食肉糜？笑撚左
你地係基因劣等到連面對現實都從來未做過
成日話條命點條命點
永遠都將責任推比不可控制嘅因素
咪就係你班廢人一世做低下階層嘅原因
不過都多謝你地
冇你地 邊個幫我抹車

我廿七先去轉行做物管 (看更），初頭好傷心點解我呢一世就玩完。點知做咗幾年後發覺嘩屌你準時收工又有好多下蘭野 - D 住客送野我食，過年又比利是，有 D 收偷食掩口費。

結果我人又開心咗連登又上多咗，得閒又可以秘撈做 eBay 同炒股炒匯。原來人生唔只係返工重有好多可能！

我見有 D 白鬼收工返黎好似俾人屌撚咗成日屎忽咁無厘精神，又有 D 小老公襯個女強人老婆返工搵條女上去。

所謂好工未必好，所謂垃圾工都未必唔好。

知*

轉工啦，你值得擁有更多

前幾年中學畢業返百佳暑期工都有12k啦
你返啲咩咁撚慘

懷疑樓主係m
開完個po俾人係咁笑係咁屌都冇回應

真係想鼓勵返樓主
連登係一班人格低下道德淪亡既人
根本唔需要理佢地

做垃圾工咪做垃圾工，有咩好笑？
唔通垃圾去做律師咩

D人聽連登仔講到好易考
要記住同你講野果班搵緊50k

Hd畢業都做唔返個科？

我識人三十幾四十歲人仲係做圖書館外判工
人工唔過8k
其實樓主已經好成功

最緊要知道自己想過D咩生活，然後去爭取。雖然係阿媽係女人，不過9成人都做唔到（包括我），剩低個1成就算有爭取，未必個個都成功。

結論：盡力，無悔。

我夠係啦 無考dse 但有中六學歷
都係做緊啲萬零兩萬蚊既垃圾工

啱喎

人渣廢人集中地

有冇車牌呀? 搵份車渣下，渣的士都好過你依家咁

考保健牌去老人院做..萬8蚊起跳.當公務員

讀到大學就代表一定唔會做垃圾工?哈,天真得可愛
同埋再扯到去基因,真係得啖笑,也罷,呢個可能就係所謂"fg 50k"既連登仔水平

好老實,垃唔垃圾工,其實係睇你際遇,唔一定係"努力讀書"就一定會帶來收穫(當然都唔可以話識人就帶你上康莊大道),就算GPA爆4都好,只要你生不逢時,時勢不測,你就一定會有做呢類工既機會,唔理你係大學生,定係咩(不過都老實,大學條路都必定係冇咁易死既,但唔代表冇機會入左所謂既垃圾工,單係創業衰左已經有機會)

都明白連登需要發言權,所以利申:小弟不材係就係今年FG eng仔,24k(sor,我認我廢,meet唔到連登仔一半既門檻,仲要自問搵得唔輕鬆),我就係親歷FG搵工先會講呢D野

也罷,到依加仲講緊神科醫科,仲希望以大學身份沾沾自喜(我夠係公屋出身入大學,但呢個只係達到我目的既其中一步,又唔洗個"但"字既),似乎係你太天真

最後,好遺憾,你係後者,何不食肉糜呢句明顯唔係問緊你,因為你似乎連經歷都冇,你都係乖乖地番去讀書啦,呢個係你呢世人遇到最公平既戰場
(同埋,千萬不要忘記,大學唔係gear up你去做野,而係研究所訓練)

咁點解唔做保安?

係時候要考番個degree番來

文革DNA

12k都無，有冇可能啊？
分分鐘做麥記都唔止
係咪假膠咋?

今時今日，就算乞食科都唔會12k。。。。。。

咪撚咁口臭啦 份份工都值得尊重架

好撚同意
班廢物連面對現實都唔會
又懶又賴 係死廢人
不過多謝呢班人做晒低下層工作

即係人有問題啦
我都唔想講出口

冇HD長期做個文員仔去到34歲都最少有18k以上啦

樓主開完post 失蹤

唔係d 清潔工退哂休邊個做呀

12k計番可能日日番工等放工

其實係自己唔努力問題

到時搵20k但番工做到收工佢又會覺得辛苦

業主先係「賣樓」嗰個，你最多係叫介紹人買賣啫

有無咩夢想想實現？
不如做呢份工之餘，同步實現夢想？
咁樣就不枉此生

正所謂最怕入錯行，而家政府工咁多人掙，你都識講你一路做緊啲低層雜工，唔計係咪政府工，人地見到份履歷都預計到你唔掂啦，你襯仲後生快啲搵返份起碼自己都唔覺得自己廢嘅工，唔係你到4，50歲真係做大廈看更就冇癮啦

而家咁既年紀要做食蕉

點解咁嘅comment可以咁撚多正評
真係上連登勿認真

樓主唔好太在意

唔肯付出 唔肯改變
過多幾年做食蕉就一世

句嘢黃子華講㗎

Ok you win

上面班狗眼看人低嘅會員，真係唔好話自己係黃絲，d回覆全部都係好藍絲。

好撚直接
但我鍾意

慘撚過我
我32歲 17k 月光族

會啊 大學畢業返full time 10k都有

但人工有分高低

仲有好撚多工都係十二三四 K，都仲有好撚多傻仔做㗎

個人認為好睇你對自己人生追求緊啲乜，只求安穩搵兩餐定還是有其他人生目標，例如要買到樓等等...
我識個鬼婆到40幾歲都係餐廳侍應，但佢做到自己想做嘅野，所以話錢對佢嚟講只係搵到兩餐就夠。當然人地國家福利好好多。

就冇人覺得樓豬係假膠？